唔好再叫我靚仔得唔得

樓下賣魚個阿姐日日叫我靚仔
係唔係對我有意思？

係男人就頂硬上

不了

咁就改名啦

我係一個壞左既人

頂我

頂你咩